已FC！林奠將20櫃(45呎)CSI口罩運上大陸作捐贈！

已FC！林奠將20櫃(45呎)CSI口罩運上大陸作捐贈！已運抵北京！寧願乃共都留俾香港人用！請廣傳！
轉自fb

林鄭有冇捐埋入去？

有冇圖 or document ？

已FC?
邊撚到FC咗呀？

豉油？

保住北京d天龍人要緊
你d香港賤民老幾呀

已fc 習近平已經比香港人碎屍萬段

🌸係乜黎

winnie the poohs

網友報料，她丈夫任職政府部門，年廿九發到部門的口罩，只係2013年、2015年製造的，她質疑近幾年生產的口罩去左邊？

而有消息流傳，有共20櫃由懲教署生產嘅口罩送咗上北京。

咁即係，林鄭一方面話香港冇足夠口罩供香港人而要求助國務院；但另一方面就不理香港人死活將現有口罩供應「送中」...

林鄭「竊港賣港」可見一斑，其心可誅！

fake news 就死返去你老母個閪度啦

20棺材

雖然信個賤人做得出但好撚假

已fc kobe未死

其實明唔明咩叫已fc

點知的

打幾隻字就已fc

咁都叫FC

Up

已FC，網友報料，佢屋企人做中共高層，習近平已經香咗

已fced！樓主全家有武漢肺炎

樓主老母比狗屌 已fc

唉 又送中

fced

核彈級踢爆！懷疑柒婆隱瞞有一億個口罩存貨！！】

當香港人呢幾日仲不斷分享緊中国人“喜悅”嘅同時， @專業清算師 收到良心手足爆料，踢爆柒婆繼續講緊大話，專業清算師希望懲教署、政府物流處手足繼續爆料

1) 香港係有自己生產口罩㗎！懲教署每月生產200萬個口罩，供應俾衛生署旗下使用
2) 政府物流處現時派緊2015年年頭嘅存貨
3) 估計政府現時口罩存貨至少有1億個

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#口罩 #懲教署 #政府物流處 #每月生產200萬 #1億個口罩

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

好多網友同你娘親有性關係添

你fact左係邊

已FC

樓主想做fake news 撚搏block?

其實林鄭政治生涯都玩完㗎啦，做返少少好事都唔得咩？

fuck checked?

年都過埋都未知咩叫fc

我已fc，大家可以傳播開去

Fc樓主冇fc

屌

我當真架啦

最近呢啲垃圾文越傳越多

呢D理得佢真假
屌爆牲林既就得
可憐林手足日日要同佢同床訓

圖定老母

Fact check ！ 核爆！
大件事！

old news is so 唔識串

如果有良心關員/物流員知道有任何生死尤關既送中物資，一定要阻止，之後通知全世界！

文盲閪打嘅 "不" 字

已FC！ 樓主老母做雞

但政府交代唔到CSI口罩既存量同去向
就舉手向外求助係個問題
而點解政府官員自己又有CSI口罩戴？

好正常

拉啦 fake news

又喺度鳩打跟住林鄭譴責謠言，成個操作好撚戇鳩

已FC！林奠將20櫃肺炎佬運入香港治療！已運抵關口！寧願乃共野香港人！請廣傳！
轉自fb

有證據先好講

真的話

藍黃一齊搶貨櫃

樓主係戇鳩仔！已FC

up

打段字就當FC，你無腦定當我哋無腦

幾時捐入佢老母個閪窿？

我要真相

真無腦？

fake news

已FC！樓主老母係雞！

年三十叫人拎果d口罩已經係2018年貨
呢個已FC 好流

已fc
利申我果盒口罩2018做

圖都冇 拉

屌唔係話幫林鄭講野 但你加句FC就fc左你當呢度facebook呀？

你無留汁，已FC

fced!

Fact Check 係邊啊
係未下下要搶熱門 就咁啊
屌你老母 當大家係藍絲啊

已fc
李克強接任習帝成為支那國家主席兼中共總書記

係都唔奇
唔否認即係真

邊撚度fc呀
樓主我屌你老母

不推文

睇下有無高官網紅戴csi口罩咪fc到

咁叫fc你當我地係啲無腦藍絲?

Source?

已fact check 樓主老母塊西好唔得閒

其實真係仲用緊2015-2017

no photo no talk

FC咗你好多人排隊搵你老母

成堆五毛扮FC撚

樓主老母係雞，已fc

圖?

高級藍絲

其實po fake news應該要坐監

成日已fc 已fc 煩撚到

點fc 講下俾大家分析

最起馬都影張有20個櫃既相la

邊個fc？
而家連登係唔係弱智到跟住fb班人亂傳？

香港人都唔夠用

得幾隻字

乜鳩都已FC，又冇證據，屌

無source就收皮啦

我屋企人個部門已經拎到2018
如果用呢個推測會唔會弱智左少少

拉

其實可以傳出去
逼佢出黎闢謠
條八婆到依家都唔肯交條數出黎
佢咁想立功
拎曬上大陸獻媚都唔出奇

推到佢回囉

等睇大陸班官帶口罩影相時，有冇CSI 字樣。

已Fc 林鄭買撚咗中國口罩比香港人用 交換外國口罩比中國
唔係加句Fc 朋友話。網友講就係Fc咗 OK？

雖然佢做呢D事唔出奇 但唔代表可以亂用Factcheck放fakenews

pull

比習大大捐

Source plz

假既話 樓主死全家

垃圾，

屌你老母就係你呢啲人係度濫用已fc依個字
搞到依家啲消息亂鳩咁傳

Push

咪撚學埋啲廢老藍屍嘢啦

林鄭仆街係一件事
不過都公道少少
唔係打句已fc就當真嘅

諗落20櫃真係好假
要表忠應該立即空運

真定假呀？

汁？

雖然我唔介意將更多罪名推落呢個賤女人身上，但係呢啲未fc嘅資訊就留翻俾藍絲啦

就係唔俾大陸都係留俾公務員用啦
關我地咩事

唔好同藍屍一樣 fc兩個字唔係敢用的

其實FC好簡單，叫林鄭拎返果20隻櫃岀黎派左佢！
20隻櫃啊，佢話踢左落床下底未搵倒你信唔信丫？
一係交櫃，一係認左佢，係咁多

我信林奠會咁做。

不過20櫃嘅口罩應該都好多吓。

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

唔理佢FC左未啦
依家林賤肯定係見到澳門平時咁奶共都咁樣做 明顯係想自己上位先啦
林賤奶撚到就黎幫維尼條直腸都奶到乾淨哂

連登仔已fc

WTF

已FC此POST未FC
拉

樓豬你弱智架？

我屋企人用緊16年

求樓豬pin

有無證據，有我即刻出黎

連登特別多on9

免費送上去 上面收返錢落黎
洗錢

雖然未証實
但我信林奠做得出

樓主老母係雞
已FC

你明唔明乜嘢叫FC
唔係個notes將自己個post打多次

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

港人自救